落淚「點名翁立友」 雞排妹首PO文：若被封殺也不在乎

藝人「雞排妹」鄭家純近日在臉書自爆主持尾牙遭公司老闆性騷擾，更加碼爆出疑似遭一名男歌手襲臀。消息曝光後，立刻引發各界熱議，有人質疑事件的真實性，有網友則發現該藝人似乎就是金曲歌王翁立友。翁立友1日緊急透過豪記唱片發聲明，強調「本公司當天演出的藝人，出道以來，均尊重工作，潔身自愛，從無任何緋聞發生。」不過，雞排妹看完聲明後，決定站出來還原事發經過，強調「那些都是真實發生過的事情！」

▲雞排妹點名翁立友，還原性騷經過。（圖／翻攝自雞排妹、翁立友臉書）

根據《聯合報》報導，雞排妹痛哭指出同場藝人就是翁立友，並透露事發當天，翁立友脫稿演出，先是要求她留下來陪唱，後來聊天過程中，舞台上明明沒別人，翁立友卻不斷向她逼近，幾乎要與她並肩站立，後來翁立友想舉起左手時，左前臂就這樣滑過她的屁股。

▲雞排妹自爆遭性騷擾。（資料照／記者邱榮吉攝影）

雞排妹今（2）日也在臉書PO文表示，「從沒想過，被欺負了還得對抗惡意。把歌手的名字說出來，如果導致我在演藝圈會沒有工作，我不在乎，因為我說的，都是真實發生過的事情，但對於沒有選擇的人，只能說聲：『辛苦了。』」

▲雞排妹自爆遭性騷擾。（圖／翻攝自雞排妹臉書）

據《聯合報》報導，最近天天以淚洗面的雞排妹，在回憶起這段過程時，再次忍不住淚崩，形容當下就像是在地獄，這次她明確的指出同場藝人就是翁立友，「因為是老闆麻吉，同樣就坐在主桌」，透露自己在彩排時，確認翁立友上台後，自己就可以退場，沒想到實際主持時，翁立友卻脫稿演出，先是要求留下來陪唱《廣島之戀》，「翁立友故意改歌詞，把『不夠時間好好來恨你』改成『想你』」，接著就開始攀談。

雞排妹說，聊天的過程中，舞台上明明沒有其他人，翁立友卻不斷向她逼近，再來就上演左手臂滑過屁股的事件，並脫口「我一定要為了妳開一間公司」，雞排妹越想越不對勁，認為翁立友熟練吃豆腐的行為，應該不是第一次這樣，至於開公司的背後意義，雞排妹也說「是不是這樣每年就都可以在尾牙上吃豆腐」，她強調，這場不愉快的尾牙結束後，有檢討過自己是不是有地方讓別人誤會，掙扎後才鼓起勇氣曝光。

台語歌王頭大身細
睇佢上個啲節目

G持雞扒妹

想睇雞排妹多過牙隱